PS4做緊一堆$99蚊正game[6]

之前有人話有藍店故意扣貨，等過左優惠期再正價賣，有冇人向左sony投訴？

咁都開到6

竟然有初回

Btw,雅蘭elink難搵到閪

elink係邊？我都要去雅蘭自取

「一堆$99正Game」？
依家有邊幾隻真係正？

一樓廁所門口

唔該巴打

因為佢寫113旁
你係會搵死

仲有冇可能買到人中北斗？

等ps store特價(如果有的話)

有冇人知藍店係咪無曬古惑狼？
信和唔見有

今日行過啲舗頭
一係無貨 一係一手賣正價
舗頭二手價好多做緊$298

仲係冇sms

人中北斗 carousell $250 都俾人秒咗

15號買
尋晚收到SMS
26號前要拎

前幾日行信和有間良心藍店有99人中

係咪得實體？

未買嘅 不妨走一轉
睇吓仲有冇…

我都係尻痕問下, 本身對人中興趣不太大
點知佢真係有
以後買game都會搵佢買

+1 同你一樣

屌，我15號買到而加都未有sms

一樣

15號晚9點幾買, 琴日都拎埋wo

求地址

仆佢個街 15號15:05買到依家都冇sms
屌你老母sony 食撚咗屎呀